知唔知26個英文字母 邊個有紋身？

D
因為佢個頭紋字

C
因為斯文

點解次次主角都係C

蛇A 蛇B 蛇C 邊條蛇最慢？
蛇C慢

26個英文字母 邊個最慷慨？
慷慨C

26個英文字母 邊個有紋身？
C紋

公平咩

社會現實

紋身C (師)